有時候放手係咪對大家都好啲

我經常同另一半嗌交 嗌得多自然都會攰唔想繼續行落去 但係就係唔捨得所以冇分到手
一直以為只要仲愛大家就可以行落去 嗌完交都可以和好如初 但係今日睇返以前我哋嘅對話紀錄 再諗返近排佢嘅態度先發現對方原來變咗好多 我哋嘅關係根本唔係我一直諗到咁美好

其實既然大家都咁攰 段關係又變到咁係咪應該要放手？

巴打好好思考下自己最初想要d乜嘢，為左d乜嘢而想同佢拍拖，為咩而哎交，如果為哎而哎，其實好反映到雙方既不成熟，建議斷纜自己再修行一段時間會發現之前既自己係如此on9

大家因咩事鬧交先?
如果成日都係圍繞住同一件or同一類事嘅
點解唔好好解決咗佢?

兩個人可以一齊到真係唔容易
有心想繼續的話, 大家坐低好好傾下啦

係囉
當初你同佢一齊為左啲咩先
拍拖嘈交好平常，但有無攞出黎講，唔好收埋收埋